IKEA 宜家新出「冰狗」 引網民熱論打卡試食

香港的 IKEA 宜家美食站經常會推出不同的新食品，深受消費者的喜愛。而中國內地的宜家美食站，亦推出不少吸引的食品，近日更推出與「熱狗」非常相似的食品 —「冰狗」，熱狗是將香腸夾在麵包中，而「冰狗」則是將雪糕取代香腸，夾在麵包中間，而此食品在推出沒多久，已經引來不少內地網民熱論。

宜家美食站推出了新食品 — 「冰狗」，其英文名更是直接以中文翻譯成「Ice Dog」，售價為 3 元人民幣（約 HK$3.3）。而「冰狗」其實就是雪糕加上熱狗包，此款新奇有創意的食品吸引不少網民前往「打卡」，以及解鎖新食法。有網民更指「光看上去便覺得很好食」、「太有趣了，好想認識想到這個 Idea 的人」。

冰狗真的非常刺激！

@連迪洛夫🇸🇪

@連迪洛夫瑞典emoji

大陸人食開屎

賣冰狗抽水定點

熱狗嘅死對頭 終於出現

反黑警長變毒梟 私吞1700萬元「冰」
2020-05-08 00:00

警方上周展示上海街「吉鋪」檢獲近一億六千萬元冰毒。
（星島日報報道）剛於上周參與偵破近一億六千萬元冰毒案的反黑警署警長，疑知法犯法，昨凌晨休班身懷逾兩公斤冰毒，到尖沙嘴一酒店疑會合同黨時，遇上掃毒同袍，當場被捕，警方並在兩房間拘捕其餘兩名男女，包括警署警長的女友，至晚上警方再拘捕一名休班警員，以及在石硤尾起出二十三公斤冰毒，全部共逾二十五公斤總值一千七百多萬元，警方懷疑有人在早前大毒案中盜走證物轉售，事件令警隊「一哥」大為震怒及痛心。

吱到成舊屎咁都拎黎做product shoot

光看上去便覺得很好食

嘉頓忌廉bun啲friend

抄日本

哦，你仆街喇，串呀sir食冰

販冰兵

日本一早有啦

只要可以打卡

屎狗都會有人買

臺灣IKEA都有賣⋯

Ikea話自己原創？

瑞典冰狗

幫襯怡和死全家

香港IKEA=藍，此Post已完。

細個成日食，而家覺得勁難食

唔叫雪9 叫冰狗

冰狗

吸冰狗

因為而家真係難食左
不論包同餡都係

日本大阪有咗好撚耐

無興趣

英文應該叫police

食屎狗！

做乜9...

「冰狗」，其英文名更是直接以中文翻譯成「Ice Dog」

點解唔係 ice dog直譯翻中文做冰狗？
邊個係莊邊個係閒都唔識分？

木狗
火狗
土狗
金狗
水狗

請接龍

腸都無 雪糕+包

ON9

冰狗 =過期熱狗

[集思廣益]應該點稱呼班反熱狗又有熱狗餘毒嘅人

熱狗正啲

美心嘅

係大阪美國街食過
好撚好食
個包炸到熱辣辣同個雪糕好夾

是咪暗串緊idog

咁叫鰻狗

我覺得佢似撚狗

下次中間可以夾住冰糖葫蘆
名為：支那狗

一定好好食

同你一樣

仲要賣3蚊，係咪暗示3萬

同法子玩冰火
佢係熱狗
我係冰狗

冰狗! 冰狗!

屌你係都吱靚少少

如果香港賣 黃麵包/漢堡/雪糕店可以一齊打對頭

冰狗

禾地藍屍要罷食好嬲好嬲

热相反系凍吾系冰

都是中國人

呢條撚樣應該死全家

收下把口啦

識嘢

冰火狗

冰狗
犯國安法

屌你老母我撳極都撳唔到嘅

等睇警甴發癲

你值3蚊人仔